Aga vs Gin lee

Aga 啲歌好似好聽啲
Gin lee把聲靚d
Aga正
Gin lee 負

aga
首無期好聽到日日loop

終於有人反佢地
之前喺電視見到林嘉欣呢種卡士都要同佢拍mv心諗咩野事，有錢大晒咩

aga 係唔係讀agger

又係你，小圈子到

屌 你咪撚開post啦咁

人生污點

Aga 好波

個人鍾意aga多d
不過環球成日拱gin lee上位

啤酒肚中坑好波

Mayuyu

gin Lee屌打啦
aga成個賓妹咁

帶我去叫雞

病𨶙左 喉嚨痛

aga正啲
m記成日聽到

性交治療未聽過
hotel g 好似幾正

係 今日先聽完有火同無期

朋友 正到

aga作曲無得輸

你聽返d老餅歌算啦 咪扮後生仔聽流行曲

Aga
Gin lee高幾班

朋友唔係譚伯架咩？

gin Lee 不再分離
留名

𨳒你老母

斯文d啦屌 講中你老啫

Aga 同gin lee 都係南亞人樣
南亞手足又然

𨳒你咩，我好young 㗎

得牙叔先會迷麻

我反麻

麻友係

呢樣真 但agger把聲真係正撚過麻友呻淫

aga既曲
堅lee既唱

係

講番aga gin lee ok?

3am

上個po已經講左堅lee屌打 你仲話唔識欣賞

由頭都尾都吹捧緊agger

aga D歌一流

你今日偷拍比人見到

Gin Lee真係無乜歌好聽

很堅強囉

衛蘭把聲先最match Aga既曲

屌你
很堅強很堅強很堅強

both

Aga

好柒
aga d歌完勝

鍾意aga多啲

雖然live進步咗，但仲有好大進步空間

痛到就死 嘢都唔想扑
hotel未試過